痛恨利物浦 禾諾克: 對曼城努力避免輸10-11球

Warnock blasted Premier League officials as “the worst in the world” and went on to suggest that he may field the kids against Man City ahead of next weekend’s visit to relegation rivals Burnley,
He said: “We keep getting knock-backs. I will probably play the U23s on Wednesday against Manchester City and try to keep it down to 10 or 11.

【體育】周日卡迪夫城不敵車路士的英超大戰，主帥禾諾克對球證判決非常不滿，他表示會在周中對曼城的英超盡出後備球員以示威，但原來另有內情！
周日英超卡迪夫城對車路士，藍戰士右閘艾斯派古達處於越位位置入球，中堅魯迪格犯規亦沒有被逐，引起卡迪夫城主帥禾諾克（Neil Warnock）對球證非常不滿。
在賽後訪問中，禾諾克指雖然會努力在作客的環境中挑戰曼城，不會輸10球，但或會起用一些U23小將。這樣一來，曼城勢有更大勝算，打擊了跟他們正在爭逐冠軍的利物浦。
不過，禾諾克被翻舊賬，指他原來與利物浦素有積怨，因此放水曼城或是為了向紅軍復仇。
2011年，利物浦賽畢歐聯4強的賽事後，回到英超輪換9人，以0:1落敗予富咸，令到禾諾克當時執教的錫菲聯，因為對手得到重要3分而降班。當時他已經表示出對紅軍的怨恨，指自己會「記一世」。

Warnock=怨婦

我地利記有神秘力量 怕你乜？

講到唔放水曼城就會失分咁

老老實實，出咩人都係比鏝炒架啦

意思係話最多輸九粒

啱啱對車路士咪冇炒

拎曼同車比今次仲要作客

入球大
曼主場？可以小駐主其他

已經少咗三分唔係要更加努力搶分咩

會唔會係對曼城出奶力

咁隊隊下遊都唔洗踼啦

曼城wor

卡城呢場係慘，但之前主場對哈多士死守拎一分，唔降班好似又真係抵死

佢預左出主力都係輸
留力下場對般尼護級大戰好過
其實咁講都真係有d打擊士氣講明班球員一定唔夠砌咁

2011年，利物浦賽畢歐聯4強的賽事後，回到英超輪換9人，以0:1落敗予富咸，令到禾諾克當時執教的錫菲聯，因為對手得到重要3分而降班。

其實篇野想講邊季
翻查資料10/11英超都無錫菲聯
富咸亦無降班危機

都輸硬咁滯，賣個順水人情送得開心，下季英冠同曼城借下人唔好咩

怕傷左冇得踢六分波掛

買定主其他

你估班球員自己唔知咩

仲有4.3倍

2011年利記連歐聯都無得踢添

06-07 英超第37輪

最城6-0轟唔土